多區「和你sing」 市民：疫情剛好轉又有人示威 拉閘店員：警察影響生意 (20:26)

全港多個商場今日（10日）有「和你sing」行動，防暴警進入商場截查及驅散人群。商場店舖職員及慶祝母親節的市民，對示威人群及警方行動有不同看法。

觀塘apm商場UC層一間化妝品店在防暴警進入商場後一度拉閘，店員陳小姐表示，當時有兩名顧客購物，見有警察後馬上離開。她稱，本周末是新型冠狀病毒疫情以來最多人流的一天，昨（9日）有200至300名顧客，比疫情期間多近一倍，但警察離開後逾一小時再沒顧客。她說，示威者叫口號時，商場人流很多，認為是警察影響生意。

同於apm商場的市民李太表示，商舖落閘有影響慶祝母親節的興致，「疫情剛剛好轉，又有人示威」。她本打算與兩名女兒在商場逗留至晚上吃飯，但擔心會有危險，打算盡早回家。

下午3時許，防暴警進入沙田新城市廣場驅散人群，多間商舖曾短暫關門。有服裝店店員說，對生意影響不大，因自從警方5月1日在商場內噴胡椒噴劑驅散示威者後，商舖生意已跌兩至三成，至今未恢復。另有兩間化妝品店的員工則稱，生意不受示威及警察進入商場影響。

徐太一家六口到尖沙嘴海港城逛街慶祝母親節，她表示沒有被示威或警方行動嚇跑或影響心情，今晚會繼續在海港城慶祝。

另有兩間化妝品店的員工則稱，生意不受示威及警察進入商場影響。

因為本身都都冇生意

徐太呢d暴徒曱甴票控晒全家就岩

點都係李太先

警察比機會叫你走你唔識驚唔走不突止，仲玩野要留低食飯

一個post列哂三種人徐太李太陳小姐

攪炒lu

我都係咁諗

港豬，藍絲與黃絲

有服裝店店員說，對生意影響不大，因自從警方5月1日在商場內噴胡椒噴劑驅散示威者後，商舖生意已跌兩至三成，至今未恢復。

無乜影響，因為5。1已經比販冰兵收左皮

販冰兵

成績表

見到恐怖分子, 正常人係應該速離, 好撚正常